話搞香港日常運作果d係咪on9

你地要爭取大多數人支持就咪搞到一般人

一係立法會 政總 禮賓府

唔支持既人本身都唔支持
有關係咩？

好過多左一批人反先啦

你爭取唔到大部份人支持就一定死硬